<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Συνεργάτες on Smart City Bus </title>
    <link>https://smartcitybusproject.github.io/pages/work/</link>
    <description>Recent content in Συνεργάτες on Smart City Bus </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Feb 2018 11:52:18 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://smartcitybusproject.github.io/pages/work/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ίδρυμα Τεχνολογίας και Έρευνας (ΙΤΕ)</title>
      <link>https://smartcitybusproject.github.io/fall-plaza/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://smartcitybusproject.github.io/fall-plaza/</guid>
      <description>Το Ίδρυμα Τεχνολογίας και Έρευνας (ΙΤΕ) ξεκίνησε τη λειτουργία του το 1983 και είναι ένα από τα μεγαλύτερα και πιο άρτια οργανωμένα, εξοπλισμένα και στελεχωμένα ερευνητικά κέντρα της χώρας. Εποπτεύεται από τη Γενική Γραμματεία Έρευνας και Τεχνολογίας (ΓΓΕΤ) του Υπουργείου Παιδείας, Έρευνας και Θρησκευμάτων. Οι ερευνητικές και τεχνολογικές κατευθύνσεις του ΙΤΕ επικεντρώνονται σε τομείς μεγάλου επιστημονικού, κοινωνικού και οικονομικού ενδιαφέροντος, όπως: Μικροηλεκτρονική, Λέιζερ, Υλικά, Μοριακή Βιολογία και Γενετική, Βιοτεχνολογία, Πληροφορική, Βιοπληροφορική, Ρομποτική, Τηλεπικοινωνίες, Υπολογιστικά Μαθηματικά, Χημική Μηχανική, Ανθρωπιστικές επιστήμες και Πολιτισμό.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MLS</title>
      <link>https://smartcitybusproject.github.io/modern-hospital/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://smartcitybusproject.github.io/modern-hospital/</guid>
      <description>Η MLS Ιnnovation Inc. ιδρύθηκε τον Οκτώβριο του 1989 στη Θεσσαλονίκη, με στόχο την έρευνα, το σχεδιασμό, την ανάπτυξη, την παραγωγή και την προώθηση ηλεκτρονικών συσκευών και προϊόντων υψηλής τεχνολογίας, δίνοντας πάντα ιδιαίτερη έμφαση στην καινοτομία.
Στόχος μας είναι να απλοποιήσουμε την καθημερινότητα των πελατών μας, αναπτύσσοντας και ενσωματώνοντας νέες τεχνολογίες σε μοναδικά και εύκολα στη χρήση τους προϊόντα, δημιουργώντας έτσι εμπειρίες οι οποίες κάνουν ευκολότερη την ζωή τους.
Την πρώτη δεκαετία λειτουργίας της, η MLS αναπτύσσει πολλαπλές εφαρμογές λογισμικού αλλά και firmware για διάφορα ηλεκτρονικά προϊόντα, ενώ παράλληλα οι έρευνες της στο χώρο της ασφάλειας και προστασίας κατά της παράνομης αντιγραφής λογισμικού οδηγούν στην πρωτοποριακή μέθοδο κλειδώματος CD-ROM LaserLock™.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Πανεπιστήμιο Ιωαννίνων</title>
      <link>https://smartcitybusproject.github.io/cargo-terminal/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://smartcitybusproject.github.io/cargo-terminal/</guid>
      <description>Στο Πανεπιστήμιο Ιωαννίνων πραγματοποιείται έρευνα (βασική και εφαρμοσμένη) καθώς και πειραματική ανάπτυξη σε όλους τους τομείς και τα γνωστικά αντικείμενα που καλύπτονται από τα Τμήματα και τις Σχολές του Ιδρύματος, με ιδιαίτερη έμφαση στις Θετικές και Τεχνολογικές Επιστήμες, τις Επιστήμες Υγείας, τις Αρχαιολογικές Μελέτες και Ανασκαφές, τις Λογοτεχνικές και Γλωσσολογικές Μελέτες, τις Οικονομικές και Κοινωνιολογικές Μελέτες, καθώς επίσης και στις Επιστήμες Εκπαίδευσης.
Ιδιαίτερη έμφαση δίνεται σε διεπιστημονικά προγράμματα εφαρμοσμένης έρευνας και πειραματικής ανάπτυξης που ενδιαφέρουν τη βιομηχανία, οικονομία και κοινωνία, τόσο σε εθνικό, όσο και σε περιφερειακό επίπεδο.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Αστικό ΚΤΕΛ Ιωαννίνων</title>
      <link>https://smartcitybusproject.github.io/ktel/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://smartcitybusproject.github.io/ktel/</guid>
      <description>Η εταιρεία Αστικό ΚΤΕΛ Νομού Ιωαννίνων Α.Ε. δραστηριοποιείται από το 1952 στις αστικές συγκοινωνίες στην ευρύτερη περιοχή των Ιωαννίνων και τα τελευταία έτη στη διαφήμιση και στο τουρισμό.
• 1952
Η ιστορία του Αστικού ΚΤΕΛ Ιωαννίνων ξεκινάει το 1952, όταν με το νόμο 2119 συστάθηκαν τα Κ.Τ.Ε.Λ. (Κοινά Ταμεία Εισπράξεων Λεωφορείων) για κάθε νομό και κάθε νησί της Ελλάδας.
• 1956
Το 1956 κυκλοφορούν τα πρώτα τέσσερα αστικά λεωφορεία στη πόλη των Ιωαννίνων.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
